有咩外語歌係改編廣東歌？

唔少早期廣東歌都係買曲返黎填詞
好奇有冇相反既例子

Take my heart away...

柒咗
Take me to your heart先啱

《夜信》❤️💋